{
  "Source Name": "行为实施者名",
  "Source ID": "行为实施者ID",
  "Source Type": "行为实施者类型",
  "Player": "玩家",
  "Target Name": "行为对象名",
  "Target ID": "行为对象ID",
  "Data": "数据",
  "Time": "时间",
  "Action": "行为",
  "Position": "位置",
  "World": "维度",
  "Logs": "日志",
  "No log found": "没有找到的日志",
  "This event has been canceled": "此事件已被拦截",
  "Console not support menu": "控制台不支持菜单",
  "Check behavior logs at your current location": "查询你所在的位置的行为日志",
  "Revert behaviors by time": "按照指定时间回溯行为",
  "Item in Hand": "手持物品",
  "block_break": "方块破坏",
  "block_place": "方块放置",
  "entity_damage": "实体伤害",
  "player_right_click_block": "玩家右键方块",
  "player_right_click_entity": "玩家右键实体",
  "Block": "方块",
  "entity_bomb": "实体爆炸",
  "block_break_bomb": "爆炸摧毁方块",
  "piston_extend": "活塞伸出",
  "piston_retract": "活塞收回",
  "entity_die": "实体死亡",
  "player_pickup_item": "玩家拾取物品",
  "hand": "空手",
  "Page Down": "下一页",
  "Page Up": "上一页",
  "The": "第",
  "Page": "页",
  "Status": "状态",
  "This event has been reverted": "此事件已被回溯",
  "Log Browser": "日志查询器",
  "Lookback Time (hours)": "回溯时间 (小时)",
  "Radius": "半径",
  "Search By": "搜索方式",
  "Keywords": "关键词",
  "Please enter keywords": "请输入关键词",
  "Display all logs about": "展示全部日志关于",
  "Display all logs": "展示全部日志",
  "Revert Menu": "回溯菜单",
  "Nothing happened": "无事发生",
  "Revert times: ": "回溯次数: ",
  "Tianyan Plugin Version: ": "天眼插件版本: ",
  "The time cannot be greater than 672": "时间无法大于672",
  "The radius cannot be greater than 100": "半径无法大于100",
  "joined server!": "加入了服务器!",
  "Device OS: ": "设备系统: ",
  "Device ID: ": "设备ID: ",
  "Too many messages sent in a short time": "短时间内发送过多消息",
  "Too many commands sent in a short time": "短时间内发送过多命令",
  "has been banned for sending too many messages in a short time": "由于短时间内发送过多消息被封禁",
  "has been banned for sending too many commands in a short time": "由于短时间内发送过多命令被封禁",
  "Automatically create a device ID blacklist file": "自动创建设备ID黑名单文件",
  "Failed to create the device ID blacklist file": "创建设备ID黑名单文件失败",
  "The data for device ID {} is missing the 'player_name' field": "设备ID {} 的数据缺少 player_name 字段",
  "Error occurred while parsing the device ID blacklist file: {}": "解析设备ID黑名单文件时出错: {}",
  "The device ID {} already exists": "此设备ID {} 已经存在",
  "Device ID {} banned successfully": "设备ID {} 成功封禁",
  "Failed to write to the device ID blacklist file": "写入设备ID黑名单文件失败",
  "Error occurred while banning device ID {}: {}": "封禁设备ID {} 时出错: {}",
  "Device ID {} not found in cache": "设备ID {} 未找到缓存",
  "Failed to open the device ID blacklist file for reading": "无法读取设备ID黑名单文件",
  "Device ID {} not found in file": "设备ID {} 未找到在文件",
  "Device ID {} unbanned successfully": "设备ID {} 成功解封",
  "Error occurred while unbanning device ID {}: {}": "解封设备ID {} 时出错: {}",
  "View more in console": "在控制台查看更多",
  "has been banned for using a banned device": "由于使用封禁的设备已被封禁",
  "Unknow Error": "未知错误",
  "Your device has been baned": "你的设备已被封禁",
  "Baned player: ": "被封禁的玩家: ",
  "try to join server": "尝试加入服务器",
  "Ban player by device id": "通过设备ID封禁玩家",
  "Unban player by device id": "通过设备ID解封玩家",
  "List baned player by device id": "列出设备ID封禁的玩家",
  "The list of baned device: ": "被封禁设备列表: ",
  "Nothing": "无",
  "Device ID: {}": "设备ID: {}",
  "Player: {}": "玩家: {}",
  "Reason: {}": "理由: {}",
  "Dimension": "维度",
  "Console not support this command": "控制台不支持此命令",
  "Too many logs, please narrow the search range,display only 25,001 logs": "过多的日志，请缩小搜索范围，只展示25001条日志",
  "Database clean over": "数据库清理完成",
  "Database clean error": "数据库清理错误",
  "Time elapsed: ": "耗时: ",
  "Number of cleaned logs: ": "清理的日志数: ",
  "Clean database": "清理数据库",
  "Check behavior logs at server": "搜索服务器行为日志",
  "Start cleaning logs older than {} hours": "开始清理超过{}小时的日志",
  "Unable to write a large volume of logs; cached logs will be discarded": "大量日志无法写入，将丢弃缓存的日志",
  "Update revert status failed": "更新回溯状态失败",
  "Failed to write cached logs": "缓存日志写入失败",
  "Time: {}": "时间: {}",
  "Repo: ": "仓库: ",
  "Item ID": "物品 ID",
  "Amount": "数量",
  "Custom name": "自定义名称",
  "Enhance": "附魔",
  "This player's inventory is empty": "此玩家的物品栏为空",
  "View inventory of online player": "查看在线玩家的物品栏",
  "Player {} not found": "玩家{}未找到",
  "Highest density region in dimension": "最高密度区域在维度",
  "Midpoint coordinates": "中点坐标",
  "Entity count": "实体数量",
  "Most common entity": "数量最多的实体",
  "Random entity position": "随机实体位置",
  "Entity Density Detection Result": "实体密度检测结果",
  "Teleport to this area": "传送到该区域",
  "Print information to chat": "打印信息到聊天栏",
  "No entities detected currently": "当前没有检测到实体",
  "Find the area with the highest entity density": "查找实体密度最高的区域"
}